法國連登仔好無口德，點解一直要笑鍾X欣人生馬戲團

一個女仔如果比人老蛋，都唔係個女仔ge錯，佢係受害者，大家點解唔同情佢反而要落井下石？法國連登仔好無口德，唔識分輕重，唔尊重女性

圓

積下口德啦

係高登仔笑

自從我地連登有左口德值後已經係上等人了

48歲（口德）